\input{/home/sava/latex/preamble.tex}
\newcommand{\specialcell}[2][c]{%
  \begin{tabular}[#1]{@{}c@{}}#2\end{tabular}}
\begin{document}
	\input{title.tex}
	\setcounter{page}{2}
	\tableofcontents
	\newpage
	\input{theory.tex}
	\newpage
	\input{work.tex}
	\section*{Заключение}\addcontentsline{toc}{section}{Заключение}
	Все теоритические данные были взяты из методических указаний Л. Л. Куликовой \cite{KLL} и предложенного источника \cite{KKK}.
	В данной лабораторной работе показан расчёт капитального вложения на разработку проекта. Но не стоит Забывать о капитальном вложении на реализацию проекта. Тоесть учитывать затраты на теражирования продукта, его подвижение на рынке и т.д.

	\subsection*{Вывод}\addcontentsline{toc}{subsection}{Вывод}
	Исходя из проделанной работы, нужно отметить преобретение не обходимых навыков в оценке стоимости прогрпммного продукта, а также понимания процессов сопутствующих разработке новых информационных систем, програмных продуктов и т.д.
	\addcontentsline{toc}{section}{Список литературы}
	\bibliographystyle{/home/sava/latex/utf8gost705u}  %% стилевой файл для оформления по ГОСТу
	\bibliography{biblio} 
	\newpage
	% \input{appendix.tex}
\end{document}
